（12 8維園見）

推

推！！！

推！！！！

合理

12.8

12.8 12.8 12.8

推上頂

gfhg sdgm

128!

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！